有冇巴打都想整容？

如題 但唔知去邊間/ 國家好
又驚整完塊面會唔岩比例 整完仲7
有冇巴打整過容可以分享下經驗/ 打算去整 分享下你點解你選個間

徹整抵玩啲 泰國台灣打針好平

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

徹整？

微

何為微整？

好危險，我整佐雙眼皮，衰佐，想救，但係唔知真得嘅醫生係邊個，所以到依家都係勁假，我都唔知點算！

下年plan去台整鼻綜合+脂肪充填蘋果肌+卧蠶

之前係香港整過雙眼皮

去邊度整都好 唔好去泰國整 果邊只適合抽脂同打針
啲泰妹輪廓深 醫生慣左割好寬既雙眼皮 同整高鼻
換香港人去整 效果肯定好假

google

巴打你搵左邊間 介唔介意講黎聽下

香港整？ 我聽人講通常都去台灣/ 韓國
成唔成功？ 整左幾耐？ 而家仲係到定冇左

一年 重係度 冇問題 雙眼皮醫生香港有一個出名 自己上網搵下 唔賣廣告啦

Thanks 巴打

如果想整高個鼻呢？ 有冇人試過
另外想問除左雙眼皮 有冇人會整隻眼
通常香港男仔會整咩

眼露唔夠瞳孔可以提眼肌 同埋開眼頭

btw 男整高個鼻就好夠 鼻梁鼻頭唔同part黎

Thanks 巴打多謝你比左小弟咁多有用既資訊 等我再google大神下先 3小複雜

Btw 你是點搵相關既資訊 事關我呢d薯仔唔識用google 搵黎搵去都係d打飛機文章 唔是叫人整高個鼻 就是削骨

Push

想脫毛

Pish

Poshhh

去南韓整容最好，又安全又有保障！

我覺得日本🇯🇵好似好d

Ps 無整過

想去日本sbc